想像唔到如果我仲係利物浦 隊波會強成點

我相信係世界王者 前中後都無敵

有你就唔會有後啦
今季應該變左踢歐霸

咪on9 後面失幾多 前面入番幾多
唔記得當年差d重奪英超果季？

明明係前面入幾多
後面失番有突

世界盃之後 老虎雲變左世3中堅 利物浦條防線終於唔係炸彈

On9仔改個名就真係當自己係球員
仲係細蚊仔改名扮超人咩

請尊重 謝謝

弱智無罪 大愛有理